精神病研究者入

被人研究果d唔計

識得有條友
記憶力好差 唔止唔記得野
仲會有好多錯誤記憶 即係有講過但又肯定自己無講過咁

性格平時好似脾氣好好 但其實好易動怒
一動怒佢又會好刻意壓制返落黎

係咪有精神病

係

比人研究果d 唔計

係,一發怒味等比你地打999.

記憶力好差 唔止唔記得野
仲會有好多錯誤記憶 即係有講過但又肯定自己無講過咁
9成9吸毒hi 大左,條友面有冇好多瘡?有的話可能食冰~~~~